真愛係無論點差都會愛下去，但咁就代表你可以肆無忌大咁差？

女朋友成日話真愛就係我點差你都會愛我，然後佢就好放任咁發脾氣、好任性咁唔理你感受，當你講自己感受嗰陣就話：頂唔順咪走。然後又話你選擇走即係唔愛，真愛就係接受佢所有嘅唔好，但心諗，咁你都唔好大條道理曲解真愛先得㗎，屌

連她的大便都不敢吃.jpg